［大學生入］入嚟擺低你嘅煩惱

今日心情唔好

想聽吓大家喺大學嘅煩惱

揀錯科，又無得走。

可能再揀過又會發現揀錯科

係㗎所以有諗過，自己根本無料讀大學。

Gpa
intern
exchange

FYP未開始做

咁又未必 或者試吓double major/ minor吓其他科？

Exchange真心慘
下年都未必有得去

Intern都慘 啲公司都唔請人

Ching有咩煩惱？

year 4
成年無撚返過學就畢業，仆你個街

後悔自己揀左社科冇揀BBA呢1，2年揾工先知差好遠

真係咩 唔係兩科都應該差唔多都係乞食

遇到班大HL

我揾business side嘅工始終唔係BBA差好多

btw 想當樓主有咩唔開心

想聽*

真

本身今年去外國intern
而家冇得去啦
諗緊defer一年下年再去

所有plan都俾武漢肺炎打亂曬 DKLM
呢2年辛苦累積既野得個吉

可能係啦 所以都努力揾緊alternative ways，真係有科又有幾多個

我都未揾到工

Ass好撚難and多仆佢個街停課仲要做

我都未 呢個禮拜趕晒啲deadline考試先有時間諗

讀書冇科咁咪試其他野自己揾到開心又可行嘅方向就可

揀錯咗乞食科，又讀唔掂
識唔到朋友
一大堆deadline final等緊我

星期五final但係乜都唔識

我有5個final 3份功課 仲有個major interview
好大壓力呀！！！

毒撚識唔到人 自己又懶唔想做asm同present

又係巴打你 成日見到你放負 唔好咁頹啦

啲谷薇做嘢可摸耳認真啲 寧願一個人做曬

No hope without dope🚬

因為肺炎見唔到工冇offer

Ching係咪曬銀屎

好大壓力
好大workload
想死……

呢個我好有同感咁啱上個禮拜先遇過個gpmate做左pat屎出黎
少少離題都算啦，我幫佢加返啲準確啲既字眼囉
但屌佢啲英文仲差撚過小學生，唔錯grammar都唔撚寫落去，越改越想問佢個大學學位係咪淘返黎

啱啊 出聲屌就廢事啦下個project撞返就仆街

屌 好撚灰 本黎已經揀錯科 夾硬讀上去諗住拎exchange 同 intern
依家都唔知點算

你退咗未？

中國共產黨我屌你老母
呢一年係咁搞鳩香港 仲要整單仆街肺炎 完全無晒U Life

佢見到自己寫啲野比我改左咁多都心照啦

屌我發覺呢個po好撚多五毛

五毛生武漢肺炎死啦

我啲6uo谷薇會唔gur我改佢嘢好然痛苦 做到我卑微過塵

exchange 原本好期待
諗緊如果再下年yr4有得去仲去唔去

讀tourism科 要intern 先畢到業
本地 海外 中國 都冇一間請人

唉 退咗就真係乞食 提早乞食

好撚多assignment ar diu

點解

所以冇apply過中國 都係睇下就算

Sem尾真係好chur

自己又唔係有料，但又要揀乞食科，gpa低，識唔到朋友，可能就咁hea住讀完佢算

十點final，仲有7個lecture未溫，玩撚完

屌，前兩個final考完覺得幾好，唔想因為呢科要defer...

唔想25歲先grad...

好mean
温重點
大概入下腦咪算
早啲瞓

好彩可以考supple，有多個月溫

全部都係重點

呢個真，上tutorial 見到個個都識答

但份卷23粒鐘
佢會岀哂？
有啲重點係明概念有啲係要你死背
自己諗下邊啲先係要考你嘅嘢
記下啲字
望下outline有咩一定要識

身邊啲人有哂plan, 人脈, 工作經驗
自己仲係on99咁讀Sociology, 好擔心未來發展

trans科？

啲saq一問就問勁詳細，求其揀個lecture出題，所以溫重點冇乜用，寧願溫詳細啲但係溫少幾個lecture博佢出我溫咗果啲

自問無料 後門負碌入U
成年無返學 無上堂
又冇朋友 又冇女 又冇ulife
讀書廢過人但又要追gpa
本身下個sem exchange 有機會凍過水
intern又未搵連cv都未整

準備乞食

用zoom上緊堂個陣扑嘢，但唔記得熄mic，俾人笑成世

same

一個朋友都冇 hi bye fd都識唔到